\documentclass[class=article, crop=false]{standalone}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{listings}
\usepackage{graphicx}


\lstset{basicstyle=\ttfamily\footnotesize,breaklines=true}

\makeatletter
\newcommand*{\centerfloat}{%
  \parindent \z@
  \leftskip \z@ \@plus 1fil \@minus \textwidth
  \rightskip\leftskip
  \parfillskip \z@skip}
\makeatother


\begin{document}

\section{Implémentation Ed25519 et Ed448}

Pour cette implémentation, nous avons utilisé les test disponibles dans la RFC 8032 et avons ajouté un test de modification de message.

\begin{verbatim}
ed25519
-- RFC 8032 ed25519 test vectors -- 
-- sign   1/5 : passed -- 
-- verify 1/5 : passed -- 
-- sign   2/5 : passed -- 
-- verify 2/5 : passed -- 
-- sign   3/5 : passed -- 
-- verify 3/5 : passed -- 
-- sign   4/5 : passed -- 
-- verify 4/5 : passed -- 
-- sign   5/5 : passed -- 
-- verify 5/5 : passed -- 
-- RFC 8032 ed25519 test vectors -- 
-- modified message : passed -- 
ed25519
----------     
ed448
-- RFC 8032 ed448 test vectors -- 
-- sign   1/9 : passed -- 
-- verify 1/9 : passed -- 
-- sign   2/9 : passed -- 
-- verify 2/9 : passed -- 
-- sign   3/9 : passed -- 
-- verify 3/9 : passed -- 
-- sign   4/9 : passed -- 
-- verify 4/9 : passed -- 
-- sign   5/9 : passed -- 
-- verify 5/9 : passed -- 
-- sign   6/9 : passed -- 
-- verify 6/9 : passed -- 
-- sign   7/9 : passed -- 
-- verify 7/9 : passed -- 
-- sign   8/9 : passed -- 
-- verify 8/9 : passed -- 
-- sign   9/9 : passed -- 
-- verify 9/9 : passed -- 
-- RFC 8032 ed448 test vectors -- 
-- modified message : passed -- 
ed448
\end{verbatim}

Sur la page suivante se trouve le diagramme de classe correspondant au code du dépôt Git.

\newpage

\begin{figure}[H]
\centerfloat
\includegraphics[angle=-90, scale=0.835]{../ressources/uml_eddsa.pdf}
\end{figure}


\end{document}

